### ТЕСТОВОЕ ЗАДАНИЕ ДЛЯ WEB QA OTT

Код задания необходимо выложить на Github. Реализовать можно на любом языке
программирования. Сопроводить кратким описанием - как устанавливать и запускать.
Можно использовать любые фреймворки и библиотеки.

## Задача 1: API Request

Дано:
Метод API: https://www.onetwotrip.com/_hotels/api/suggestRequest.
Метод принимает на вход ввод пользовательских данных, и используется на странице
поиска отелей https://www.onetwotrip.com/ru/hotels в поле Город, регион
или отель.
Задачи:
Обнаружить - как передать запросу данные с клиентского ввода части названия города.
Написать автоматический тестовый сценарий:
выполняющий проверку доступности метода API
контролирующий наличие важных (по вашему мнению) данных в ответе
позволяющий в дальнейшем более гибко расширять базу тест-кейсов этого метода
API

## Задача 2: Redirection

Любым способом реализовать автоматическую проверку того, что при посещении
onetwotrip.com происходит редирект на www.onetwotrip.com.

### Выполнение

1. Задача 1 выполнена в файле `test_api.py`
2. Задача 2 выполнена в файле `test_site.py`

В тестах намерянно выбраны разные подходы и реализации.
Используются библиотеки `requests` , `ujson`, `pytest`, `faker`.
